<高登音樂台>譚耀宗不會是得一個 命令落到黨裏即刻唱和

如果我是譚耀宗

主唱：蘤 填詞：HKG 製作：思覺已失調

在立會外呃好市民 用盡口號蒙騙眾生
在立會內完全是兩人 實在惹公眾怒憤
自問極不願當複製人 但事實指令難以變更
踏入立會票源難道靠神 或是靠中國護蔭

如果我是譚耀宗 真折墮太黑暗
事事亦靠中共 籬下樹蔭
還是你不去面對公眾 面具被拆穿了 落荒而奔

為著私利犧牲市民 舊日許諾從未算真
或是口號闡明愚弄世人 方可以驚醒眾生

如果我是譚耀宗 這句話太悲憤
事事亦靠中共 籬下樹蔭
真相是如若我積極面對悲憤 義字在我心裡未泯

良心已經失落堆積了塵 用大話去搵笨 疑似畜牲
怎樣愚弄蟻民 等不到假以時日
條例要通過是太急進 實在我享受循序漸進
黨派內無論點都撐份政改通過 日後望有普選你就信

譚耀宗不會是得一個 命令落到黨裏即刻唱和
仍在要反對是你的錯 大陸就接管我地囉